kol此風不可長 begger幾時收皮

究竟kol r免費用品呢啲風氣幾時會完？
最近啲beauty begger又上返哂水 大佬b出返嚟冇人講 消費自己啲小朋友後 fb like愈嚟愈多 咁都轉到型？
自稱foodie又同乞嘢食有咩分別？
信呢啲人嘅係唔係冇自我判斷？擺到明係賣廣告扮自費點解influencer風氣仲要持續？換個角度係比錢人呃自己嘅循環而伏要不斷中

唔會完 全球大勢